林夕同黃偉文，你點揀？

一個具禪意，有佛教元素
一個敘事性feel強

連登人會點揀？

其實我兩個都鐘意

梦

林夕

黃偉文「嗎嗎聲」輸左一半

兩個都幾鐘意
不過林夕for sure

加多個林敏聰，排123
大家點排

why not both!

真係要揀就林夕啦

因為年資耐啲？定鐘意啲襌意野？

一定係林夕

雖則話文無第一，但黃偉文真係拍馬都追唔上林夕

春秋vs落花流水

林夕可以填出黃偉文既詞 但係黃偉文就填唔出林夕既詞

喂

唔關年資事啦

林夕啦當然，仲洗問

呢兩首分別係我最愛

梗係林夕啦，Yman個死肥撚成日扮撚晒野

中point

好難揀...

肥野見人講人話 見鬼講鬼話

咦！有道理！！